今晚陪藍絲屋企人睇tvb新聞+viu新聞+cable新聞 tvb偏頗維穩一比較就露底

6點鐘 99台 now新聞 持平
6點半 81台 六點半新聞 偏頗
7點鐘 77台 有線新聞 持平

tvb肯定低調講警察開30槍＋黑社會打人
一比較就知tvb隱瞞真相
你要幫屋企人分析埋

如果你讀新聞 要錄低 今日內容好啱做研究

push

以後記得6點99 ，7點77